【可恥】為了選舉，黎智英不惜公開義士詳細名單！

飯民為左選舉可以順利舉行，

不惜借第四權之手，犧牲一眾義士私隱。

實在刻毒、涼薄、令人不寒而慄。

（唔好同我講法庭都公開左，香港七百萬人有幾多會去法庭搵料？但香港有好多人睇生果報！）

（等睇飯民打手話樓主分化、五毛、拉、鬼。）

分化

黎智英你咩居心！

飯民打手出現了。

同場加映：

【「鄭松泰」指控「蘋果日報」篤灰，令Poly手足被捕！！】

防自殺名單

但你真係分化緊

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

真係吹撚漲

飯民打手不願面對真相

不割

樓主分化、五毛、拉、鬼

你係

見你出聲就可以肯定了

生果報唔止一次借第四權係義士背後插刀！

689出聲更加唔割
拉

你自己入去睇

大家係咪唔記左區選？係咪唔記得左長期作戰既重要性？

拉

鬼唔望下次畀人公開資料既係你、你屋企人，你朋友

1. 公開資料
2. 隔離post都有講
防自殺+方便問醫院/警署交人

都上晒庭啦

選票同公開人資料有咩直接關係？

係呀上哂庭，咁你同我背翻啲人名出嚟？
本身你都出名扮同路人，依家好急連扮都唔扮？

有阻嚇作用。

唔想有人呢幾日出黎搞事。

道理同老豆搵仔一樣

連狼英說服到樓主你
咁我真係恭喜哂樓主你

你咁鍾意畀人知，祝你他日都榜上有名。

你個ac都揚晒啦

689離間計，大家係咪要俾佢成功？

真係唔撚扮

你咁鍾意畀人知你個人資料，

咁我祝你他日都榜上有名。

樓主真係689

無一句講錯

即係咒我地畀人拉?

一個二個話無所謂既聽住

你地咁鍾意上報，咁鍾意畀人知你個人資料

他日你地、你地屋企人、你地朋友榜上有名唔好喊。

So? 你以為報紙唔報就冇人知？

本來有猶豫，但見到頂頂大名既高級5毛 思覺脫 開po，我就知誰對誰錯

自己用腦諗。

請留意user name

人地文匯大公百份都無咁衰。

唔開名點保障不被自殺，講

投白票呀嘛，知喇，你班風向撚樣咪再出垃圾post轟炸啦，又唔係行動又無建議又幫唔到被手足，講嚟做乜撚呀

左膠一邊借前線幫佢地，一邊背後插刀

選舉同公佈名單有咩關係

開左名又點？

要掟你落海佢地會顧忌？

到時話你畏罪自殺一樣得

公佈義士名單點撚樣呃選票呀
究竟樓主有幾傻鳩 先會認同個廢老

有咩問題？方便家人搵失蹤人士

689出黎助攻，原來仲猶疑嘅選民聽完你咁講實投票俾泛民

用下腦啦

老豆點解要搵仔呀？

差佬點解驚起底呀？

出面咪有Post囉，又開，咩居心好明顯

屌又係你，下面唔洗再覆

老豆點解搵仔？差佬點解驚起底？

快啲走啊 熱狗又會話你飯民架喇

全投白票！

傻9又想分化

樓主就係689

下？上晒庭，如果搵唔到家人、搵唔到律師，唔識係法庭同官講？

樓主直情幫緊689分化

不割 吹咩

患難見真情

要畀多d人知，左膠又一次出賣義士

割，你老母

分化就分化啦咁多嗲

蘋果係為咗保護手足唔會被消失咋

再者啲資料都通曬天

琴日一個鄭松泰post
今日一個689 post

樓主好行唔送

見到思覺脫出聲就知道呢單係分化了

割你老母就得

全盛時期既樓主，可以一日出幾多分化post?

有禁制令保護狗隻

開晒名，仲容易「被自殺」

到時話你人言可畏，頂唔住壓力，畏罪自殺一樣得！

邊有人想畀人知呢D野？

唔係話分唔分化
錯就要認打就要企定
唔通做錯左唔可以話佢咩

無黎智英日日出黎背後插刀，

我有野鬧佢？

禁制令唔包傳媒。

pull

你係堅on9喎 對家會因為咁而投飯民 用下腦啦白痴

飯民班打手為左選舉。

全力打擊前線義士！

之前45個暴動又係有開名，個陣唔出黎屌，依家先出黎屌

琴日仲好笑
蟲泰屌蘋果個單野就拎撚住張台蘋路透社既圖話人live撚住手足走佬

講撚左成日一張live圖又無
又唔fc其實一早係條水路黃左啲狗派人守撚哂渠位，跟住俾人拉又入撚哂蘋果數

熱狗真係

no!

係阻嚇細路出黎活動。

分化、五毛、拉、鬼

你連老豆搵仔用來做乜都唔知

票照投
呢班係有血有肉既手足

你都on9 名單只係向公眾公開左

有心人要查閱其實個個都睇到

梁振英......

你唔打畀鄭松泰屌七佢？

真。分化ing

拉

呢d野 法庭一早公開左 你去屌法庭先 on9

究竟思覺脱係咪 689 呢

白痴！
咁嘅標題都有人信.....

而家生果地畀資料藍絲搵細路

老老實實你真身係咪梁振英？

梁前特首曲到圓

影響力夠登上生果報大？

689認證

駁唔到？熱狗不嬲都on9架啦 仲要撐

你自己又話無人會上網特登睇

代表黎智英要助攻？幫手散播？

又係你條撚樣

我只知你係飯民打手。

你地之前唔信蕭生

而家受番

睇事實 唔係睇邊個講 理性d啦 又比泛民出賣啦

見到狼英講就知道係計
熱狗仲要衝出黎分化 真係分化始祖

見都樓主個名就知五毛紅人,太出名

佢之前有扮咩block咗好耐

駁唔到果個係你掛。

無視生果報多次出賣義士。

有你endorse 就得

分化post 拉

等於有人現場被捕 大叫自己名一樣 以便法律支援
係梁生做分化撚
不要被分化 不割席 不遣責 不篤灰

光復香港 時代革命

雖然我覺得冇必要公開出黎
但你認為生果報有名單，大公報會唔冇？
你啲邏輯係邊？

你諗下你回緊邊個先啦

文匯大公

拉，支持司各脫嘅多數都係五毛， 此人為著名五毛

所以鄉黑同黑警繼續受包庇就係有義氣做法？佢地犯事但處法網之外就係法治？ 你班撚樣犯罪而不被審判先破壞法治！你個五千萬袋得好安樂啦

見到樓主都知咩事。

飯民打手一味只識話人五毛、分化、拉、鬼。

點解689個目的咁撚明顯你都會中伏寫到明叫大家唔好投泛民，明顯係為咗星期日拉票啦

五毛黎， 勁撚多風向屌蘋果

飯民打手
咩年代，你以為自己上緊高登？

唔好幫佢推啦大佬

你係咪想講唔好投飯民唔投飯民投比邊個 仲唔係分化

梁振英夠藉詞彈核蘋果，又公開多一次被告嘅私隱！

樓豬亦藉詞彈核蘋果，又公開多一次被告嘅私隱！

飯民打手只識話樓主五毛、分化。

現場大叫自己名係驚自己唔安全

而家上晒庭，代表有律師有家人。

但係你真係分化緊喎
熱狗老是常出現

2017年樓主已經比人踢爆左係五毛

發現五毛-思覺脫！

咁點解大公唔咁樣公開出黎？

點解生果報公開出黎？

人地都識得保護私隱！

左膠背後插刀，有講錯？

熱狗同五毛應對比人話嘅方法
“XX打手只識話樓主五毛、分化。”
以為搶先自爆就唔使畀人屌

又多一個鬼浮出 睇黎帳號要漲價

咩年代飯民都有一堆死忠同打手。

拎證據出黎話蘋果live鳩手足走佬 100%係四眼俾人拉既主因啦 熱狗

呀，唔好又拎路透社張相喎

係 同熱狗一樣

係咪想講驚堵路所以開人名嚇到人唔敢出？

黎智英多次助攻

分化、五毛、拉

洗咗全日連登版… 就算係唔滿意都可以集中推一個啦下話

條友出哂名五毛, 仲要好撚低級

而家係咪熱狗畀人拉就抵死既先？

梁狗日日喺fb尻噏已成病態真係得啲精神病患者先會仲去睇佢啲post

你唔好撚扯開話題，任何一個手足俾人拉都唔想
點解四眼俾人拉要入撚哂蘋果數？

咁藍絲口吻，老母啲wtsapp grp乜嘢瘋傳消息個啲口吻又係咁

因為生果報的確直播住！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

飯民打手一見到唔岩聽就拉。

證據呢屌你老母，你話係就係？
圖都拎張出黎啦屌你老母

同你講撚埋呀，19號朝早11點now已經報撚左條路出黎，跟住就有狗捕撚住啲渠口啦

你第二日仲行同一條路？又關蘋果事？

係咪飯民做錯唔屌得？

同今次一樣。

生果報驚前線唔死，踩多一腳！

法庭無公開到詳細名單

？

出面班飯民打手話有架喎！

咁結果老豆搵仔有冇阻嚇作用？啲狗咪又係戴個面罩大大力扑。同樣道理，唔知有乜好驚

咁又點
唔通投保皇黨呀？

ok唔洗同你講落去 你慢慢

叫佢影比我睇

無阻嚇作用，狗會就唔使要禁制令啦

文盲？叫你不滿要屌去同一個post屌
唔洗係咁開新post洗走其他重要post
屌膠真係煩撚過左膠

投邊個你自己諗

而家講緊左膠/飯民為選舉，背後插前線刀

每間藍公司都keep一份

痴線。

咁你遊行集會只限維園公廁好啦，唔使周圍申請。

其實公開職業、年紀真系極有問題

關鍵時刻，不割！

其實都上晒庭 有咩問題？
689同班3分當我地藍絲智商？

又係你隻5毛

俾人拉左既係公開資料，搵人幫手支援啊!
利申:堅定本土獨，對泛民無好感

唔割

有必要加多一腳？

出晒名，無得送返大陸

宜家好多人想分化
有得揀就話投本土
冇得揀唔通唔投俾泛民
由保皇贏

上晒庭，有必要防自殺？

就算真係要被自殺，佢地一樣話你畏罪自殺，防到？

點樣加一腳？
公開反而對佢地仲好。好過第日變死屍都唔知咩事。

著名五毛思覺脫認証，咁就ok

唔明白個關係係咩
但登曬出黎真係唔好

駁唔到就屈人五毛。

on9

公開左一樣可以話你畏罪

你算數啦 五毛
每次法庭都有公開嫁

阻嚇作用，本黎唔熟既同事、親友都知你畀人拉。

其他人出黎自然多左顧忌。

法庭文件，夠生果報影響力大？

公開資料就冇問題？

法庭資料reach rate高定報紙Reach rate高

有幾多人識搵法庭公開資料
甚至有幾多人知可以搵
講緊唔係你地
講緊係你地成日講果班黑社會藍絲警畜
仲話保護手足
手足在明班冚家剷在暗
保護你唔保護下自己

樓主唔通係689連登ac?

兩樣唔同性質拎嚟比
連登熱門post有限，頭20個熱門post有5個以上係屌緊蘋果
代表有4個其他post比你哋洗走咗上唔到熱門

然後就話點解連登冇曬行動post，係咪大家都想休息

同埋我都留意咗你好耐，個個post都喺度引戰，個個post都分化咁濟
唔知你係真心定假膠 想為運動好定收運動皮

你當香港人白痴？

拉

3個月前728被捕義士被TVB公開全名職業
連登仔個個屌9TVB

【CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業 】

今日，蘋果做同樣嘅野

連登仔竟然話無問題？
究竟係咩標準？

其實你就係689

我不嬲以事論事！

公開資料就冇問題
法庭資料reach rate高定報紙Reach rate高
有幾多人識搵法庭公開資料
甚至有幾多人知可以搵
講緊唔係你地
講緊係你地成日講果班黑社會藍絲警畜
仲話保護手足
手足在明班冚家剷在暗
保護你唔保護下自己

你覺得班藍絲無放出黎
同埋佢放出黎可能係俾d抗爭者家人知佢要上法庭
你覺班狗連律師都唔俾揾又會俾佢見家人？
見得家人既話 尋日就唔係2點收工啦

689唔係分化撚我切

on9 有心做你嘅人唔使蘋果報都會自己去搵
分化撚goodest logic

負皮 上一頁

公開資料就冇問題
法庭資料reach rate高定報紙Reach rate高
有幾多人識搵法庭公開資料
甚至有幾多人知可以搵
講緊唔係你地
講緊係你地成日講果班黑社會藍絲警畜
仲話保護手足
手足在明班冚家剷在暗
保護你唔保護下自己

泛民 蘋果係連登仔的規則

1. 泛民 蘋果永遠是對的

2. 如果真的錯了 請跟回第1條

睇字啦ching，唔好迫我又話你文盲

我都明白呢d重要，叫你哋集中討論，去同一個post屌啊大佬
下下開新post 然後＃1內容都係屌屌屌屌屌
又唔講下其他內容，又唔係延伸討論，咁你開post把撚

知唔知咩叫 有心要做你
如果真係存心要搞事嘅會懶到查法庭資料都慳？
再講蘋果唔報其他奶共報紙一樣會報
有乜分別請問？

樓主on9 唔公開名 手足死咗 運返中國都唔知咩事

屌。而家係咪開個post你都要管先？

Hide Blocked User - 思覺脫.

你個老細/親戚/同事唔會特登去法庭搵料，但會睇報紙。

生果報點解要踩多一腳？

3個月前728被捕義士被TVB公開全名職業
連登仔個個屌9TVB

回帶
CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業

今時今日蘋果做同樣嘅野 竟然有人話無問題
究竟係咩標準？

重點係：你哋咁樣開post法只會洗走熱門其他post
然後就不斷話「點解推唔起行動post」
其實呢個point我啱先都講過

要光復連登洗地推有用post真係好難

我無權阻止你post，我只能夠盡能力去拉

分化不推

收爹啦屌你老母分化撚

我開始認得呢條友個名

我接受你呢個解釋。

但我唔接受出面d人為生果報護航。

3個月前728被捕義士被TVB公開全名職業

連登仔個個屌9TVB

【CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業】

今時今日蘋果做同樣嘅野

竟然話無問題？
究竟係咩標準？

我老細/親戚/同事會咁撚得閒背哂名單上面啲人？
然後又咁勁第日認得出？
況且講多次而家又唔係蘋果獨家披露
全香港得蘋果一份報新聞？

今時今日有名好過冇名呀

生果做錯都唔比屌？
一屌就係分化？

有個好撚簡單嘅判別標準
689出post係為乜？
樓主附和689又咩玩法？

總結一句樓主唔係五毛分化撚就係弱智
垃圾post不推

樓主真係on lun 99

good morning Sir！

黎智英乜野居心關我撚事，我只係知道八婆英叫我去東，我就去西

yes, 有朋友靠報紙先搵到消失左3日嘅朋友

行去法庭搵資料？
你知邊個庭咩？ 你知邊間法院咩？
打去差館電話冇人聽
你有冇朋友係前線比人拉過呀？

關咩事

post 左 會多d 選票？

咁易叫得停？

原來黎智英先係大台

貼張list 就可以叫停暴力

嘩 香港政府直頭要跪佢出手啦

唔使背晒。

但一定會留意下自己果行既人

而家係咪講緊上埋，被告都無機會搵家人、搵律師先？

道理同支那貼老賴既個人資料上大電視一樣

阻嚇d人唔好出黎，確保星期日選舉順利

道理同支那貼老賴既個人資料上大電視一樣

阻嚇部份人唔好出黎，確保星期日選舉順利

689咁講想你支持蘋果囉 凡敵人反對的

而家自己人做錯左。敵人出post恥笑緊。

你地盲撐之前睇清楚689講咩先啦

而家生果報唱通街

同支那將老賴既個人資料唱通街一樣既

共開俾人搵仔

五毛樓主呢排好等錢洗？出咁多分化post

今時今日 防被自殺緊要d

最多唔 話你 分化、五毛、拉、鬼
直接話你死全家

終於confirmed!

黎智英仆街啦

終於confirmed黎智英背後插義士刀！

小小事都推上熱門

敵人咁驚我地含淚投泛民，即是做對了

不如係擔心下失左聯幾日，而唔係名單上嘅人會唔會被自殺好過啦

唔撚識換位思考，人講乜佢講乜，乜都陰謀論，典型藍殘格

過氣熱犬五毛只識話人飯民打手

唔好因人廢言
之前就算文匯報分析Poly一役點輸，我地都會改啦

最鍾意睇連登仔雙重標準！

728被捕義士被TVB公開全名職業，當時連登仔個個屌鳩TVB

【CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業】

今日蘋果做同樣嘅野，成班飯民打手話無問題

為左選舉，義士都可以出賣。
究竟係咩標準？

你諗吓如果係左膠，點解做呢樣野可以幫到佢地拉票？

黎智英係仆街就係人都知，但係投票一定投泛民，因為建制仲仆街過黎智英，去分化bk，d弱智家長啦，連登仔有獨立思考，可以平時屌七d 仆街泛民，但黃藍對決一定投黃。

思覺脫.